(深夜爆料) 知唔知點解湯渣咁恨上位？

話說條友仔好自負，覺得自己係法律界地位高、成就勁。幾廿歲人都拎2蚊㗎啦，仲將大學考第一掛係口，覺得自己比人叻同林鄭一撚樣。你去佢wiki page睇就知

03年嘅四大狀，後來組成大狀黨，當中以佢名氣最大。無奈「懷才不遇」，比新仔梁大狀後來追上，仲做埋黨魁head q住佢。條友緊係唔順 喂大佬，呀梁大狀話哂只係啱啱升做資深大律師就轉行從政，有鬼打官司咩，但湯渣已經做過公會主席，又係出哂名嘅chamber掛牌，做過大把靚case搵大把錢，咁靚CV都俾人head住，緊係唔gur㗎。唔信你上公會個網，睇下bar list佢兩個排名差幾遠

條友仔仲成日發夢，以為自己可以做律政司司長。講嚟講去咪又係港英年代，得衞奕信一個問過佢，後來轉咗肥彭，人地根本唔show佢。更唔好講回歸之後，餅仔都無塊佢分不過人地梁家傑呀，新仔呀後輩呀，試過98年同04年被邀請入行會及律政司，不過人地拒絕咋嘛。淨係咁樣咋，湯渣就小鳩氣，恨又恨唔到，仲要俾佢騎住，越諗越唔憤氣

結果到咗政改，佢咪借勢一野拍枱（真係有拍），辭職退黨囉之後加入建制做狗，根本度好哂。你睇下佢個所謂智庫，當人condom仔話咩行中間路線。原來紅底到仆街，結果眾叛親離，全部走哂，乜人都無世界有無一個think tank咁好笑，入面係吉嘅，連職員都唔多個嘅?

依家佢做咁多野又9up，都係博下出位，想阿爺俾佢頂鄭若驊落嚟，自己做律政司，臨老叫下糊咁真係算把啦，幾廿歲人，你睇你幾狗? 如果要講野夠大聲夠亂up嘅，搵何君堯唔好? 真係發夢發到上心口

最後，十三哥單野... 拿，我唔知佢有無出面衰十三，但雪廠街就一定真嘅，喊都係真嘅，不過唔係十三，而係出面撩花惹草，俾記者影到。咁你知點解無人想請佢入政府啦天生風流喎，照下鏡啦! 笑死人

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推爆你呀!
請特務警察呀嗱!

唔准你爆我啲嘢出嚟

推推推

咁你自己向我提供資料啦！

再推

究竟佢係十三哥定十一哥

推呀

明明法律界嘅地位都夠佢威一世

雪廠街單野，佢親口認咗，大把老飯民當場聽住

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

我冇喺雪廠街到喊冇跪地求你地唔好爆我十一哥啲嘢出嚟

撚係跪地咩!?

係你對住全場人，自己認衰咗，喊出嚟。唔好唔認

根本佢就好小學雞
政場上面大把老狐狸點會唔知佢個心入面諗緊咩呀
梗係唔會比佢上位

我冇衰十一

係怨婦! 係怨婦呀!!!

你睇佢佢到今時今日，仲係追住前黨友打就知啦

話時話，你有無keep當年本雜誌?
個私竇賣咗未?

學業好唔等如係一個管治人才
林鄭就係人辦

推啦推啦 推到佢爆

11渣

待我為你哋唱支歌啦
有一個大漢叫十一哥

邊個偷偷地留負評!?

係咪湯渣!? 幾廿歲人咁夜仲唔訓

懷疑樓主小駡大幫忙
幫十一哥洗走十一單野

淚

我唔知你講咩

喂，爆咗好多大鑊啦喎，仲唔夠呀？

十一邊單野？講出嚟，我幫手推到佢仆街

喂! 肥佬嚟，你咁樣算咩意思!?

懷才不遇呀

通姦最多離婚
十個成功男人9個都有
當中8個既老婆冇所謂

衰十一係會釘牌

一堆真話，只為包裝一個大話

是撚旦佢衰咗就係衰咗

[大整合] 831事件未必得2個死

nonono 佢係肯定佢有雪廠街件事, 嗰日係出面撩花惹草
十三哥嗰單係另一單野
我唔洗幫佢洗白，根本個個都知已經洗唔白

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴
9.07 1:00pm 機場見
9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

推呀 推撚爆佢呀

咁中意楚留香呀拿

條白頭佬好鬼煩成日跳出來，俾佢撈到個爛鬼行會啦送中單野佢喺後面推波助瀾就緊架啦佢拍住何妖、老鼠芬、僭建驊真係法律界四大奇才，腥港法律靠曬你地

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死

想屌林鄭

點解樓主可以研究呢條友研究得咁深入

你唔係叫湯十三架咩

今次佢功不可沒啦
如果我係中央 就會查下佢係咪反革命、玩長期潛服浸透嘅反中亂港壞分子

十一哥喎 仲咩幫佢加2 因爲佢係25仔？
咁應該係加七 11+7=18
十八哥先啱

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

11

呢篇嘢好撚正

灑

十一哥嬲嬲豬

一早知啦⋯⋯爆咩料

你洗唔洗咁撚快呀

你老母係女人fact checked

做人要有良知多於一個人事業成就地位

俾你做到好似馬雲又點？出到街咪一樣俾人笑

周澄

高汁post 3q

你拍枱 人拍枱
你睇下人地叻幾多

記得以前被逼聽過佢講座，佢話自己想做特首，特別係梁振英都做到，點解佢唔得

依家俾林鄭 同鄭若華騎住
艷福不淺啦

提議成立真相委員會（無法律約束力）調查湯十一當年喺雪廠街發生咩事
還佢一個公道

做行會都比多佢啦，仲大想頭做律政司

與未成....

🥣渣， 人畜中奴畜！

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

咁靚仔有啲可惜

邊度靚?
把頭髮生銹鐵線咁，咁都食得落?

（真係有拍）

繼姐姐同妹妹
有哥哥同弟弟

幼女中意

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

奶共政客大撚把點會俾個衰十一嘅人上位做特首自己都好意思講出口差啲笑出聲

你真係骨格精奇........

樓主係公文袋定湯渣舊友

廠

wfc

8/9大遊行見！

篇嘢風格好八婆feel 好正

洗鬼公文袋咩
大把人知 識得人多就會發夢睇到啦

我好認真GA!

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

《願榮光歸香港》MV 合唱團版
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔

√√√

幼幼

嗰陣梁家傑選特首 挑煲呔機 輸到仆街
連輸都唔輪到湯渣

成班飯民都係狗黎, 欠撚咗湯渣

收旗啦湯渣，啲衰野全世界都知道啦仲想愽上位𨳒你菊花！

係因為十一哥！講完

佢個thinktank 現況真係好撚好笑

我仲以為三色幼稚園班幻幻佢有份先咁落力添

湯渣
十一哥

咁撚柒咪出黎獻世啦

咁講多D時地人啦
邊年被人發現衰13

你試下打上去呀
黎黎去去都係嗰個人聽㗎

樓主係咪其實係Paul Tse /佢個屆啲同學/定梁家傑黎

入面人都無個呀

推

為咗叫雞可以去到幾盡
下次見到叫佢愛滋華

呢條友仲仆街過建制派
DQ議員
社團條例取締民族黨
都係條仆街諗出嚟
緊急法睇個樣都係佢諗
琴日仲話
公安條例可以由警務處處長委任特務警察
屌佢老母呀

阿Paul佢同佢真係兩件極品
一個中意嫩口 一個中意驅風

唔好話老狐狸
普通市民都知
做多左啦

直頭係報復個社會添啦
70歲學人做爛頭卒 資深大狀喎

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

連我呢d完全唔知佢乜水既人睇完都覺得好mean 幾廿歲人都就入棺材仲要比人咁恥笑 我諗佢本人應該激到嘔血

嘩，真係一篇睇得明湯渣為人同從政生涯係幾咁廢呢！ ！好文！

點會唔知佢乜水
入黎食花生就食花生啦
唔洗怕醜喎

屌佢老母
成日鑽研啲仆街法律比777用
極度懷疑逃犯條例都係佢諗
依家搞獲晒

嗰時個講座冇幾耐佢就退黨我仲以為佢真係會宣佈參選點知又收咗皮真係笑鳩死我

鍾意你最後個句。

岩，為人係點緊要好多

林鄭以為執到件好野入行會
點知累死自己

十一，不是十三

成條雪廠街都以湯渣為首

與未成年少女發生性行為

11個字

下屆政府一定要清算呢條撚樣
一定唔可以俾佢係行會

唔只仆街法律
自從佢2015年退黨加入建制做狗之後
政府檢椌社運人士都準確咗好多
嗰期嘅"社運圈"全部食哂屎有官司
成個網絡瓦解咗一段時間

條仆街肯定有份通水督灰

唔係衰十一咩

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

我聽有一個版本話佢以前有大病香港醫唔好，後尾中共幫佢係大陸醫翻

唔准停 繼續講!

係囉，我都從唔同地方多多少少聽到類似嘅野

係囉 如果我講大話 湯渣死全家

只係覺得你下下到肉 睇見都忍唔住恥笑左下 佢見到會唔會嬲到喊

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

做大狀做到咁柒

邊個寫佢共產黨

由民主派轉為建制，利益的誘惑真係好大，可以將一個人的良知都染黑埋，不過你哋乃共預咗要還，佢哋唔會咁容易放過你哋，好知為知！

雪廠街邊單野？可唔可以詳細少少

利申：啱啱出世無耐

無喇 我係聽我愛國老豆講

佢自己
拉埋一家大細 堆埋個電腦mon度睇佢寫上去
增加自豪感

雪廠街咩事

關咩錢事呀
佢咁Q有錢

係人嘅問題! 人嘅問題!

衰十一斷正
淚灑雪廠街
閃卡藏西環
一生為共奴

係大嘅律師
仲要芝心嗰隻

佢張cert真係勁，可惜

佢咁小鳩氣 實嬲到拍枱

cert乜鬼呀 從政呀唔係考試呀
雙雙雙雙碩士學位咩

而家睇見佢個名就覺得係廢人嚟，純感覺

公民黨都幾仆街
比新仔踩住老野上

湯渣恨上位d,定葉劉恨上位d?

從政黎講係廢物
已經無人記得佢曾經係所謂泛民陣營

專恰廢佬

佢啲馬又係柒嘅，以為跟十一哥上到位，柒碌咁都夠膽出嚟選立法會（選完都唔記得叫咩名），輸到仆直最近又成班死死地氣退出囉
最無政治智慧嗰班「精英」喺哂十一哥身邊，成班柒頭泊錯碼頭

下有能者居之唔係仲正確咩，
從政仲講政治倫理就死得，睇下熱普城

爭咩呀，撈埋一齊做瀨尿行會呀笨

你係咪楊岳橋

泛民學咩人講能者居之

湯渣應該係一個只想搏上位既仆街

都係師兄夠清醒

隱咗形好耐 基本上呢種「舊電池」唔會有人理佢
建議佢正正經經收皮過埋下半世咪算，仲想做政棍？仲想R撈？

我以為係中聯辦度嘅橋

中間路線喎 其實係中間路冼就真
全部冼到攤攤腰

條友奶共嚟講都算低質嗰個
基本上我憎佢唔落
因為佢真係全9upper
講啲嘢仲廢撚過何君堯

佢最早講緊急法㗎
最仆街嗰班一定有佢份佢

連港共都唔撚要佢

巴打係咪ay

咁正經嘅場合 可唔可以唔好提條戅鳩?
seriously

女主角呢？

各位世叔伯
可唔可以講少少

樓主文筆咁似八卦雜誌啲寫手

無記錯件事係有人係大陸玩女
點知條女未成年，中共就捉到把柄
仲有傳媒收到料等住放出街
當時泛民就係雪廠街開會，有人當場淚灑自爆衰十一
最後點解搞得掂件事，傳媒又唔爆，係因為衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

印出黎 各大書報灘有售

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

舊電池? 佢係今次運動嘅最大推手
不知幾上電!

屌黑狗記者會以後用英文問問題 既可以等外媒明 又可以班藍絲唔撚明

我要班撚樣出醜！！

傳說佢仲係湯家驊嘅時候北上尋歡 點知尋咗一個未成年少女 跟着俾人知道咗 啲料仲俾埋香港嘅周刊

跟住湯家驊就同泛民喺雪廠街開會拆局 席間佢曬淚當場 承認衰十一 最後唔知點解個期周刊冇出街 而湯家驊亦變成十一哥

其後 佢立場逐漸由泛民轉向建制 有傳係因為佢俾中國捉住衰十一嘅痛腳 十一哥開始變身成湯渣

湯渣係我地仇人
湯渣佢日日搞事
湯渣破壞香港法理

卿卿你。。。

想上位奶共其實好醒
泛民咪又係建制一部分
跟所謂「阿爺」規矩玩
以為打壓本土派，唔扭計就有糖食
612無人衝，你覺得泛民會做啲咩？
咪又係送中照過，然後又叫大家用選票踢走建制、比人DQ、無限LOOP

湯生睇局勢睇得好準喎，係估唔到勇武派衝出黎拆局，比泛民冷手執個熱煎堆啫
泛民就黎做執政黨都要寫信比阿爺
湯生轉軚完全係正確但不幸既選擇

終於有淚灑雪廠街原圖

執柒左佢啦
btw好似仲話搵人選區議會 唔知仲成唔成到事

連呢個都知好撚堅
勿相認

根本就大把人知

11 gor